其實睇下CCTVB新聞將重點放邊，咪知對家想我地做咩，就去避免

同埋想知件事合唔合理，唔好圍爐，你只要用自己把口講出黎，如果講完你都覺得自己盲撐，咁就反省下
另外文宣唔係萬能，如果唔係政府唔會比公關公司reject

推

我信，但會出得去企係個到個啲都係同温層
都要聽下唔同光譜既聲音

今時今日仲睇cctvb新聞既，係咩人?

三個月喇，醒下啦
612又係咁，71又係咁，每一次有突破，就瘋狂出黎割席

試幻想下，有人質疑，然後你解釋比佢聽，你聽完自己既解釋之後有冇覺得盲撐

係，而家唔止係 fb同温層，夜晚企得係街都係，做野之前諗多少少

我就係無睇Tvb,今日重點係咩？
邊有割？一有討論就話割，無討論點會有進步？

不過爆鋪係令到淺黃接受爆鐵

我明，但我只係指出，好多人唔明姐，所以要思考點諗有說服力